召喚痴線西(153) 1001唔該開post

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

重推一次老母事跡
以免各位妹豬及絲打中伏
IG: Aphrodite.r 又名老母 著名ig界頭號begger

叫做老母因為佢個樣長到好似小新老母
而且又好鍾意用蠟筆小新
每日就喺Q&A度打飛機當自己係女神

老母十宗罪
1.白鴿眼
Q&A時多次強調自己一定唔係住新界呢d窮人地方
(後有絲打補充佢住慈雲山公屋 比痴線西踢爆後又有絲打補充話轉左去私樓地址)

2.乞衣性格
曾有疑似PR絲打話老母最鍾意周圍DM唔同BRAND 尋找合作機會
要求大量試用產品

3.蝗味濃無禮貌，加上當SA係狗咁
成名事跡
因比follower QnA 問一問點解chanel 19格仔紋同官網唔一樣而起鋼
拎住個殘過梅菜ge chanel 19去返專門店同SA對質
全程story都係閪語氣
最近見比痴線西笑佢個袋似梅菜 就開始狂post story乞求內袋R下shop
傳聞已經比唔小分行chanel SA討論中

留完貨之後唔想要就post上story好似想拖捨大家咁

仲成日去名店自拍打卡 但係從來唔見佢買袋

4. 不停hardsell賺錢
使用護膚品速度異於常人地快
膚質每天改變 乾肌每日都做deep clean
但係有時又話自己係插秧毛孔 無人知佢真實膚質係咩
有絲打懷疑係為左sell code而倒大量製造empty去證明自己說服力

年度最愛post有超過50件至愛產物 絕大部份係試用 超過一半有affiliate code
只要係sponsor試用aff 都只會有讚無彈

而且為左HARD SELL薄身PHILOSOPHY BODY LOTION
即使已出埋火災警告 濕度得45% 依然話天氣潮濕

5. 每日打倒昨天的我
sell產品果陣就係咁話我要衝了好正呀好好用好抵買
賣完就無得再水人買就即時屌件野好差唔好用
出post叫人茶護膚油然後轉頭story就sell控油野話自己好油

以前話好鍾意the ordinary
但係而家未聽係the ordinary邊枝已經話無用
無sponsor就踩人

6. 幫Korner賣鞋踩埋其他牌子 但係唔少絲打反映korner啲鞋唔好著
而且開live期間 兩條𡃁講緊嘢嗰陣老母係咁對撚住塊鏡睇自己
極自戀而且唔識禮貌同尊重

7. 自稱白皮 但係開live見到另外兩條𡃁都白過佢
不停數臭朗豪坊chanel BA拎錯粉底顏色比佢
但係明明用最白色號嘅粉底都唔岩色

8. 自稱自己專業人士 BME 但英文極差

個arrange好闊

9. Review P圖磨皮 連試色都要磨皮
有絲打整合咗放喺下面

10. 以前用支那眼影仲要叫佢做國貨
就算係19年之前 正常人都唔會買支那化妝品啦
唔驚爛面咩
睇嚟老母係大劣人都唔出奇

11. 成日話自己買左乜買左乜
永遠淨係show shopping cart嗰個畫面
之後唔會見到開箱 除非係pr寄嚟

12. 見qna人哋share男朋友會接送
佢就一句車埋去話 呢啲基本嘢有咩咁值得講
無禮貌唔抵得人好 但係之前成日話自己有ap夫唔比出樣

13. 另外只要有其他人講佢推薦產品有缺點
即時全力拉埋幾個八婆朋友一齊狙擊阻佢搵錢ge仆街

14. 熱衷上痴線西
每次鬧老母ge cm都一定有一個負皮
近期Makeup Forever post (唔知係唔係廣告)
終於減弱filter露出粗大插秧毛孔
同時吸收痴線西絲打意見 終於P短返塊面

老母日常
1.一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
2.再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
3.然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好????
4.再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街
5.諗下今日P唔P 走插秧毛孔好
6.去中古店睇下有咩二手又平ge 名牌野買黎送比妹豬
等人忘記佢寒酸格
7.臨訓前再出story sell下code
樣樣都改善膚質修毛孔
再祈禱多d妹豬上檔 咁就可以快d訓私樓

歡迎絲打補充
真心覺得呃人錢ge begger仆街史要比多d人知，加以提防

natalieftm開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

For real ho7

之前係WULT ig打埋啲好愛香港乜乜乜嘅字句 叫人支持本土小店 轉個頭就上HK01 cctvb宣傳 仲話黑警和藹可親

喺支那01做訪問

上TVB姊妹淘

WULT抄襲事件簿

延伸閱讀

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

辛苦曬咁多位做整合嘅絲打

歡迎大家有時間幫手追擊下蝦乾 佢又諗住突個頭出嚟啦
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(66)

lm

Lm

唔該絲打幫手開post 唔小心中咗1001

下次唔好啦

其實最搞笑係拍親dear Jane mv啲女都會紅
唔知點解佢完全make唔到同樣嘅noise
得個幾個post講過呢件事 有人話佢似龍懷憲之後返唔到轉頭

樓主個名

佢地就係sell on9

公海講緊whizoo先知原來比其他台佢地算好少subscribers

WHIZOO 葉嘉欣 會唔會係香港最好既youtuber

佢地啲片真係好好又貼地又有心機好高質
決定以後定期係到做打手

而家先追post sorry
我想問，個個咩老母佢去睇袋，之後瘋狂影相擺上網？
同前排連登好興既Terry咁似嘅

攝影師佢連佢ig個影相account都del埋喎

依家揸部菲林就可以做攝影師

其實kitling 真係好樣衰
雖然都係女仔一個正常樣
但係硬係覺得佢個樣唔係好討喜 好麻甩佬樣
個嘴又係歪 同埋覺得佢份人好港女 好小氣

老母·香奈兒

但佢哋公司資源應該唔錯
見佢哋成日都請到啲大牌嘉賓 之前劉德華林嘉欣Juno嗰啲都上過佢哋個channel

姐係咩🤨？

啲嘉賓

又係我
宣傳一下老母專區

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

連ig都有啦

屌你講嘢有鄉音嘅

除咗呀冰 本身已經紅

more

曾肉含真係好噁心
慎入

屌你

明明上同下都咁樣衰

大餅臉成80公斤重都冇波 仲要死夾爛夾先夾到條罅仔出嚟

笑死

用少啲大陸假相apps啦
用到真係以為自己現實中係咁嘅樣
不過用完假相apps都仲係咁樣衰

死肥閪曾肉含啲p圖美圖用撚哂都咁撚醜

想像唔到一個女仔成80kg 全盛時期嘅Mary姐應該都冇佢咁肥

嚇親

件衫咁核突都放上嚟賣

睇頭兩張諗緊邊位 睇埋下面兩張先知 唔睇唔記得左呢個人嘅存在

依個大山婆曾經大大聲話自己似林欣彤㗎

好造作呢條女

乜野term嚟好濕鳩 根本自己專登製造啲災難出嚟

話時話好似好耐都冇po過黃youtuber新片link

咪玩啦唔好醜化阿Mag

肥都係個人問題，但佢隔一排就賣廣告sell減肥產品

一開始好啲 越嚟越誇張
俾人感覺係有人氣就鬆毛鬆翼

想知有咩special occasion 要慘到著呢件衫

House p

著到佢身型好核突

同雞蔓著衫有得揮
共同點係兩個都係淘寶嘢

嚟隔離post cap圖 佢喺大陸隔離完廿一日 岀街食嘢 話”我終於明白周庭嘅感覺” 屌你啦大山婆 你憑乜嘢同周庭比啊

呢件好bad taste
Halloween都未必想著

不如轉行做嗰啲咩食播？
好似細細粒

笑到我仆街點解理想落重filter都咁撚柒，醜女嘅世界我睇唔明

講真 好多時都係睇台灣YouTuber Tang/Meg/Sarah好過 人地啲review真係好詳盡好有心機 香港有心機做review嘅真係一隻手都數得晒

米八米奇sohee做咩又扮大波，同一件衫自己po大奶 人地po冇奶既 穿曬煲拉

真係張張不離波

每個story都唔放過 把握機會展現佢對老泥波睇到都唔開胃 又黑又污糟

同佢拍片個條仔唔知會唔會笑佢鬼影變幻球

收皮啦佢 串柒柒
化唔化都咁樣衰

有好多粒粒同暗瘡印千奇唔好放大黎睇

啱啱醒起Creamy扮showgirl條片
佢出門口前Sunny叫佢拍死門口隻小強
有得一隻屋企應該已經有成竇又蟲又小強

好多瘡

成個心口都係暗瘡同印好心佢之前大熱天時就唔好塞兩個橙落心口到啦 搞到而家咁
見到都覺得核突 硬係覺得佢污糟邋遢 沖涼沖唔乾淨咁
佢應該係數一數二用完呢個filter 都可以咁樣衰

Mary肥啲，但最少人哋都肯減，同埋Mary性格好好多囉

着細個bra着到有四個波胸位低到落腰

meg真係幾有心機

咁嘅情況冇得換唔係正常嘅咩？
就咁噏話同試嗰張唔一樣就可以？

十萬誇張

好撚痴線

係咪有得換返做cash

想知凸左出嚟果舊腩係唔係食飽飯唔記得縮返

Bbg係咁做生意㗎原來將著過用過既嘢賣返俾人

呢個真係有啲口同鼻拗 照計應該有辦法辨認唔同軟度既床褥？例如會有個tag咁？
搵師傅上黎用手㩒咁奇怪 萬幾蚊一張床褥冇理由咁兒戲

Mary靚好多喎

塊面大到啲頭髮都遮唔住

將On9人設包裝下咪變咗做災難使者囉
仲要勁撚迷信on9到同七仙羽拍咗條片

好有以前細個玩嗰啲江湖聊天室feel

隔住個手機moon睇啲濕鳩gif visual effect就話靚到唔識講嘢⋯

咁啲人去睇極光點算？會唔會靚到變弱智

笑死我 唔靚都話靚啦
個effect代表住錢wor

沉醉喺虛擬世界真係好畢竟唔係個個人都做到咁戇鳩

搞到個名好聽啲遮
點解可以發現有蟲咁耐先去解決
一係就十世都唔換床單
Creamy啲衫放到垃圾堆填區咁
加埋佢個拖板插拖板真係覺得佢哋智障以前電視廣告都有賣啦

個十萬有無得代落袋

因為值十萬先話覺得靚姐
如果值十蚊又唔同講法

想知邊個po
有冇link唔該哂

第二張成個bra透晒出嚟

佢應該影親相都撥到個胸靚一靚 玩緊個陣冇撥好咪冇咗條罅囉

BBGSHOPHK將淘寶貨+外國小眾牌子當自家品牌？

推到美麗收皮

咁人地都話叫個師傅上嚟睇咗先 唔通cs會就咁信你嘅片面之詞即刻換比你咩

以前明明成班女勁fd底 依架反曬面

香港youtuber 去左深圳生活 感覺只有兩個字：自由

#355

靚到唔識講嘢？
平時睇男朋友打機贏咗個畫面都係咁上下咋喎
佢做直播雞做到傻撚咗

開心share下先

塊方面有乜撚嘢分別

唔明點解間bbg咁耐都仲未收皮

想嘔唔係講笑

笑撚到我仆街救命
十萬買三十秒特效
咩事

其實yaki都仲有人幫襯
虰虰D水龍豬都有人買
網上真係千奇百趣
我極懷疑有D人就係中意做老襯

之前dm過佢件衫係邊度買 佢答你唔識睇logo㗎咩

多謝啲盲撐

同埋公道講句
張display擺係門市咁耐一日有幾十個人坐落去
（未計啲細蚊仔一嘢跳落去） 一定係會軟啲㗎啦

同細個window media player 啲visualisation 一鳩樣
免費睇到你傻都得

入面好多花生
推到偽黃bbgshop收皮

Lucy老母咁想個女紅 終於都得償所願

有得分 按比例計
例如有人用10蚊買左個禮物送比你 你可以分3蚊 其他app自己袋

咁佢而家咪分分鐘搵得多過波仔

推哩個

唔知你講緊邊單
佢中學已經偷過食
嗰陣差唔多全校都知

珍姐維修完？

我想講蘇狗串過馬撚
之前有開ig shop 見佢都ok 多followers 咪sponsor佢
佢收到之後阿吱阿咗 又話咩件衫太大件點點點 我心諗我已經比你鍾意着嗰啲緊身衫你㗎喇喎你仲想點
我話你唔着都幫我影下 佢又話咩盡量 我一直都好有禮貌佢態度就勁差
點知着完件衫佢話覺得幾靚 態度就180度大轉變仲話想買衫

第二張攝到好似有四個波

Sports bra著到咁係正常想show波都唔係咁啦

你今日（粗、硬）咗未？

米八米奇成日當正自己大明星

又西又醜樣自信爆棚個下先正
之前有人開po話佢態度差

MANHOOD 前Model依家做sales，態度極差，大家千祈唔好中伏。

情慾OMG

其實我一直覺得佢個女好醜樣
醜到有啲似唐唐...或者係有不老症個身唔識長大啲樣
已在地獄

我都覺尤其佢個鼻真係

咁撚臭串

黃channel新片速遞

麗英新歌

唔該晒

我覺得lulu係佢地個堆最正常

高質嘅Mario

歡迎補充

最girlfriendable

佢好出名

我第一次見到呢條友都做到KOL
忽然間自信心爆棚

Tina Wang折墮到啲廣告post得翻五百個like 分分鐘啲素人仲多過佢 好心啲pr就更新吓個pr list唔好再sponsor呢啲過氣冇人睇嘅kol啦
真係抵撚死彩虹頭嗰陣有少少名氣就開始hea唔出片淨係識日日吃喝玩樂 香港有事嗰陣仲要走去飲喜茶
仲有佢著衫真係好撚柒 同佢個ex好姊妹屎盆有得揮

但佢個pad厚到成個胸型拉到勁長 乳牛咁喎

我諗會心臟病發

啲老泥同屎盤有得揮
無波扮有波 仲要成乍瘡
用雪餅filter都可以咁柒仲話係用左filter先靚

mario真係好高質 無論題材定拍攝方面
兩個講野個tone都好舒服

佢最鍾意強調自己唔係Katrina
唔知係咪佢啲朋友/護主
但佢成功地令Katrina更乞人憎

覺得Dora 啲review 片幾好睇g持

下次大家用返四層加密 Thanks

可惜一個狗公都無入嚟護航代表啲狗公根本j完就算幫女神屌柒返我地唔通就可以拖到女神手仔咩邊個會咁無聊katrinayu 同小熊貓都打錯如意算盤啦

d頭油狗公黎未好驚
唔洗護啦 去買女神d二手淘寶衫俾錢佢賺仲直接啦

幫佢護主 負皮我哋啲comment但頭髮都冇條真係好慘不如班狗公乖乖地幫女神啲淘寶嘢shein衫散貨啦女神嘅Cartier等緊佢哋幫手

屌 我comment完見到
心有靈犀一點通

佢唔係方面咩
個面形咁圓咁尖嘅

不嬲都對呢單嘢冇咩意見 平時有時間就食吓花生冇時間碌過就算
但係見佢出到公海口徑唔同曬 又叫埋其他人入嚟挑機咁 覺得唔係幾好

前兩日都見到，但廢時理佢咁多講唔過人就想叫班狗公入嚟嘈，根本就無人理佢

條友真係好煩講Katrinayu個陣又係咁話自己唔係打手，唔好再屈佢，但明明已經無人再提。跟住又double standard又係咁角色扮演係到講佢老婆、佢老婆

轟淼絲mean到佢狙擊蝦乾個功力真係唔惹小，喺呢度就幾乎個個都幫口扮中立

有時講緊其他人又加把嘴話我老婆點點點 睇到好尷尬

邊個會睇唔出佢整左眉
勁明顯喎個眉尾

佢中學已經有一單架喇
又係偷食之後坐正 之後又同返ex⼀齊
Happy個ex 姐係嘉欣之前條女好似都一齊咗幾年

仲要引人入嚟搞事？
定係曲㗎？引人入嚟睇柒嘢咋？

再屈佢係本人佢又起鋼啦佢就一定唔係本人嘅，katrina真身係痴線西150霸佔成個po嘅 想講又唔想講

佢成日都成功滅到我火 真係食咗誠實豆沙包

我都鍾意睇Meg

單單打打
扮係蝦乾老公扮上癮
以為度度都buy佢圍爐取暖
呢種人真人應該都好黑人憎

佢讀邊間U話

Lingu

同一次問鞋邊度買 佢話nike lol唔通adidas咩

呢個係咪佢黎？

咩片黎？

thanks 絲打～

如果係曲就唔會話可惜佢比人討厭 唔會喺人哋話到明要護主嘅時候特登留post名 同埋更加冇必要加n個加密
呢排已經成日有奇怪人無啦啦入嚟引戰 然後佢哋又笑翻我哋呢度嘈 話蝦乾post好和氣

本身早兩日見到都係費事嘈 點知追埋上個post尾見到大家仲打緊千字文同佢互相鬧交 忍唔住搵返個post cap上嚟 等大家唔好再嘥時間同佢講道理/罵戰

啱啦佢地呢世唔好出嚟囉狙擊蝦乾係個個人一致槍口對外，和平係好正常，但佢地唔好攞蝦乾po做標準有邊個kol可以狙擊到成70個po咁濟，圍爐圍咗咁耐，自己適應唔返痴線西就話呢度唔團結

利申好憎蝦乾

題外話，依間整眉真係垃圾黎
勁多kol賣廣告

依個都係佢

咁岩喺youtube睇到白水老婆幫套微電影唱歌
見到呢條女好似佢
但我唔記得條片叫咩名

佢成日都係咁
之前講老母個排又係
追蝦乾post都係咁見到佢話呢邊講老母好煩 睇返蝦乾post好開心
淨係識係度單單打打

真 中過伏 真係唔好去

又借啲意show佢個變幻球

屌真係係咁係蝦乾post踩低呢啲
唔明點解要咁做 有優越感啲嘅？

啲頭髮好似key落去咁

似係啦
之前啲人想開獨立post狙擊老母定唔知雞蔓
佢就扮曬老屎忽咁講咩
嗱阿女狙擊到一個kol收皮就要點點點點點咁
一副塞錢入你袋咁嘅口吻
嗰陣已經打咗個突
蝦乾收皮講真都係眾志成城再加上佢虐兒 連baby condom啲老母都睇唔過眼先咁大迴響姐
講到佢哋成班高人一等咁
再加上kartrina呢單 感覺上小熊貓本人同蝦乾差唔多閪啦

我哋追擊返啲kol算啦
始於佢又唔係kol 無論討論咁多啦

追個post都有優越感

我想問黃嘉麗呢套內衣係咪透點？

好似露暈

公開一齊咗？

雲西對眼笑起上嚟勁恐怖唔係以為自己有對迷人笑眼呀嘛

但隔離又冇事

浸住浴講點識only

好腫 係喊完黎定岩岩訓醒....

波又假 嘴又假
諗起佢之前話想縮胸同開live摙住自己個死人嘴話冇打過嘢就覺得好好笑 on9先會信
條女講嘢冇句真

佢真係好撚樣衰 平時夾條波拿仔出黎驚死人地睇唔到
拍埋冬OT D靚女到 蘇狗又矮又柒 成條冬瓜咁企係到

Poodle絲你太善良

係呢度就話唔岩傾自己返蝦乾post算
轉個頭死心不息 係都要黎教訓痴線西
呢種人講是非都滿足唔到佢 要搞是搞非至夠
得佢講無人講
自己都算其身不正仲好意思彈出黎做道德魔人

我就唔知邊個Katrina既
純粹又又又見到某po既人又針對痴線西眼火爆

臉大如月

suenn個樣好恐怖。。。。

支持

已經分唔到係雲西定vien

哇咁腫既 佢平時都無咁誇張架

笑左
識唔少朋友生完真係修唔返身
我覺得好正常 但suenn反差真係有D大
因為佢始終無因為身型著返岩自己既衫
仲係著緊少女小碎花 又緊身冷衫又短裙仔
有時見到d相真係幾驚人
不過身為中女 好明白年紀漸大既身材變化
減肥去到一定年紀唔係易事 佢原本有多囊症
我諗佢諗法已經係唔想對自己太苛刻
身體健康 精神豐足就算
不過真心可以賣下岩中大碼人著既韓國鬆身時裝
佢間鋪黎黎去去都果幾款衫仔 永遠唔係吊帶就係細細件冷衫仔同短裙

樣衰版麥美欣

依家見到搵好多kol賣廣告一定唔會幫襯
通常一係overpriced一係overrated

Vien雖然都係Attention seeker
但佢靚好多呢條MK妹就過主啦

下面嗰張第一次見
百變雲西無改錯名
對con咁樣都叫自然

人哋個眼珠本身就咁大㗎

嘩 下面果張

上訴庭指，涉案者在場並非「合謀犯案」原則的先決條件，並舉例指策劃暴動或非法集結的幕後主腦、提供物質或基金者、以社交傳媒或電話鼓勵及宣傳非法集結或暴動者、提供支援及收集物資例如裝備、磚頭等供參與者使用的人士、於附近「把風」的人、及以車輛接載參與者逃離的人，均屬於合謀犯罪原則下的參與者，即使他們並不在場。

我第一眼睇以為係包包

仲話生酮飲食...
同埋著唔落咪著啲鬆身囉 係都要著啲蝦佢著既衫

我一睇就覺得佢係想扮vien
應該係睇到我哋話佢似+vien係正嘅先想繼續扮

短下巴 + 哨牙 再塗埋鮮色唇膏
好豬扒

原來佢有鼻環

可能佢出發點係想鼓勵其他身材都比較豐滿嘅人可以著自己想著嘅靚衫
推動唔同種類嘅美都係好事嚟嘅

其實外國都好多xl size model，
參考吓佢哋嘅打扮可能好啲?
依家呢個style好似真係唔多啱佢
同埋佢啲衫嘅cutting 無預位畀啲鬼祟肉，所以暴露哂啲身材
入番嘅有大碼cutting嘅衫應該好啲？

以前再細個d果陣都重係ok
而家

細個幾得意
愈大愈似細路版杜如風+田蕊妮

131k follower得500like

點解要個名要係香港XXX

外國有plus size 明明啲鬼都著得好靚

全香港都要入教育營了

第一張好撚似人地隆完胸成舊膠咁

咁撚貴

雞蔓賣個間miio都好垃圾
啲staff會同你講頭一年要補色3次仲要即刻買package如果唔係只可以keep半年之後再整就要正價

佢呃呃下人呃埋自己個下先好笑

佢地賤在老奉要你加錢做野
話你唔夠眉毛屈你加$800
補色嗰陣又冇問你就自己加左$100逼你買佢啲藥膏
我話唔要即刻西我面

放大張相睇都幾柒

但呢張我覺得個身問題不大 係笑到個雙下巴出事

對眼咁似張欣欣嘅 兩隻眼珠都望唔同方向

屌又係呢隻小熊貓
之前有個post係度護主嘈交嘈到撞1001
然後仲話自己唔識開post 我屌佢老母

block撚柒咗佢九世 煩到閪咁成日引戰
又成日cosplay又唔撚好笑

唔好話外國 台灣airspace啲大碼衫都著得好靚
suenn著啲衫根本唔啱佢身形

望落好似好辛苦先吱到對笑眼出嚟咁

唔小心負皮咗lock柒咗條煩閪九世+1

覺得係佢唔識襯衫/搵啱佢身型嘅衫
有d肉地都要著緊身/碎花 仲要死着淺色
有少少自暴其短

呀美麗有妄想症？

我都覺 好似隻豬

哇好柒
Saddle 2.0

正呀好似好sweet

羊羊喺明思新片好好笑

第一眼以為係嘉樂仔

羊羊真係好得意又乖又有禮貌又善良
大少成日笑睇得出真係好開心 明思真係湊得好好
而唔係好似蝦仔面無表情都比佢阿媽屈佢開心

但佢都係好樣衰既barking dog

佢真人真係好小氣同港女架
細個發明星發到出晒汁
真係無諗過佢中學畢業之後
依家呃埋咁多妹妹仔followers

明思真係一個好媽媽 真係好佩服佢
大少肥du du咁好可愛
蝦仔真係睇到都鄧佢有對痴撚線既父母慘

新片速遞 假如個list有啲YouTuber係有爭議嘅麻煩同我講返啊 唔該曬大家

見到Mira條片有經理人同佢老婆就唔想睇

Cotton條片已經上咗熱門第二名 超過咗熊仔頭

公開食元氣？

好撚柒

無過配唔配得上既
兩情相悅咪得

邊個黎

佢夠膽po出黎真係好嘢
點解會覺得冇人知佢cap人張相

V面大眼
條仔tb黎 好有錢 送左勁多名牌比佢

好似係黃旭熙個ex？

雨橋都唔係好好樣 不過性格好似幾好

覺得佢經理人把聲好難聽

佢啲兵咋下話勁mk
我記得ex係waterxxxxx
定依個都係

其實係咪佢經理人同個老婆想紅 所以先同Mira合作 冇啦啦開個系列同佢老婆傾計 Mira仲話咩雖然views唔多但佢好鐘意呢個系列
我估Mira宜家啲代購生意個經理人都有份搞同投資

痴撚線 個樣好恐怖

睇相真係唔知邊個先係

下面嗰張個下唇打得太勁搞到對唔齊上唇 好恐怖

?

哇我真係以為katrina嚟
心諗咁難得唔係打英文
髮型妝容表情pose都似到足
好驚Spoon 2.0

真係好似！啲story highlight仲似

唔quote
唔該哂絲打 Po 黃youtuber嘅新片上嚟
可以一次過睇好方便

Dora啲review好誠實 好用心
可惜唔算話好靚紅唔起

單野最後係咪個fan同李秀滿道歉？？無諗過佢咁撚小氣而家又無講錯，不嬲都當fans係atm架啦

佢對波都叫有嘢睇.....又八又墮....
胸型極度恐怖.......

真心無知一問非打手
Tina Wong啲Outfit Magazine拍得幾好
咩原因少views少到咁可憐

其實我覺得佢啲review 片幾好睇 夠誠實
但係佢啲化妝技術真係有待改善啲眼影成日唔blend開

我睇完絲打講 走咗去睇

哇呢兩張個神髓似到得人驚

不過睇翻佢舊啲批相同highlight
覺得佢行翻以前個style仲好仲啱佢
起碼算係得得意意正正常常 唔係個種一睇就知係夾硬抄Katrina嘅倒模style
但又真心勁唔襯佢
而家件件衫褲裙都勁細件 逼到我都睇到戥佢抖唔到氣 唔知係咪特登買細一個碼營造一個豐滿身材嘅效果

冇惡意 真心覺得佢之前個style襯佢好多

Mk妹一名

錢嘉樂開夠q&a未阿好撚煩阿
冇人想知你d衫阿屌你老味
日日唔係tag間鋪
就係q&a
煩撚到忍唔住unfollow左
本先都覺得佢幾好
做多左啦嘉樂仔

第一次留言
唔好意思 太激動

佢地開店好初期已經有幫襯了
本先係睇suenn yt先既 先識嘉樂仔
覺得佢地兩個都算清泉啦 當時
點知
開左kt實體店之後煩撚到噁電
有冇人識佢地可以叫佢地米撚再tag間店？
勁趕客！
利 絲打 借人ac用

但佢做gym俾人個感覺係完全唔fit 反而只會覺得好大份

其實睇佢啲片 都feel到佢平時性格好西
成日chok把死人聲扮得意 港女到爆

真 堅煩
講黎講去都係呀媽係女人既道理

利申 已unfol

絲打無追po 幾耐？

正想講對波都冇野好睇 肥婆波

好似係直呼全名 無禮貌所以先道歉 加返老師/先生就得
不過秀滿唔會入嚟睇痴線西嘅
呢度啲女咁撚低質 個個都露對波出嚟 我驚嚇到佢唔夠膽搵香港女仔出道

呢度冇人識條柒閪
佢真係好煩+好柒
柒到算 仲要抄鳩人哋打扮

屌啲英文好好笑

Google 過個老細sunny so
係影音舖av life個老闆個仔（有錯請指正 驚記錯）
本身都有錢仔嚟

仲要下下都淨係識影對波
每張自拍角度都一定要高炒影埋對核突波
除咗外表扮Katrina 佢仲扮埋Katrina話唔覺得自己係靚女/女神

係咪見衫唔夠緊show唔到人地個大波波
人地著sport bra都要著細一個碼

都幾醒 得呢張個caption兜唔到
其他得個emoji 佢面皮咁厚
分分鐘佢答你：我都無話係我嘅

邊度有人話佢靚女
叫佢唔好再抄人姐...佢都明知自己柒

Ig廣告彈出黎嚇親我 佢個嘴 碌入去睇仲有搵山東

七仙羽條片係因為sunny上咗viutv個節目要佢克服迷信

大少真係好QQ
羊羊撩佢玩個時笑得勁可愛!!!

搵依d人宣傳
就算佢廣告賣到幾行手勢有幾好 都唔會幫襯
呃妹豬就得

Sadelle買follower?
仲多follower過姜濤 姜濤一定多fans過sadelle
又多過雪姨但雪姨d posts最少5000 likes但sadelle得1000-3000
Sadelle係咪又7咗

死藍屍都咁多人睇

佢自己唱歌跳舞嗰到勁好笑勁得意

好投入之後仲話細路係佢仔仔

Sadelle買follower好耐啦
佢有咁多柒野都有18萬follower搵鬼信咩，佢有時啲post得3位數like

其實我真心唔明啲人點解要咁
咁樣夾硬抄其他人講嘅嘢/ style真心好咩
搞到好冇自己個人特色 copy and paste咁

身體自主嘛
煩撚過Katrina不如兩個大比拼啦

「咁難得唔係打英文」
呢句我笑咗

好同意 佢間舖可以開多條line 賣大碼衫 而家咁樣有啲趕客真心

想問有冇人知點解balu成個月冇出片?

Spoon係迪士尼同牛油果(?)

更新

natalieftm開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4-8倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 高達8倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

第十件

第十一件

第十二件

唔知係咪呢件呢

波呢？

我都想知
但係見佢ig好似有交代好似係情緒問題？
佢之前都有話過有時壓力好大

Hiddie仲食金拱門仲要post埋出嚟抵制咗咁耐佢仲未知？

我都等緊balu出片原來係大壓力，希望佢快啲無事

唔鬥黃 但係就算真係要食自己知咪得 po出嚟真係好柒撘黨鐵打卡都係

真 我有frd整完高低眉 間野係咁話因為朋友本身高低 整出嚟先會咁 好似周旋左好耐先幫佢整返好

一眾藍絲同大灣區代言人

急需女朋友 即係陳瀅係假？

黑色帽隔離嗰個咁似pkj嘅

自膠sor係佢嚟

佢打完野個嘴又闊又扁撻撻咁
扮鴨咀獸

陳瀅邊睇得上佢
陳瀅有何生啦

個格衰

佢個story面部神經失調

喂唔係認真睇左睇
佢真係跟到足好得人驚
衣著髮型不在話下
連表情影相角度caption ig story filter都係
好癲

成日睇住呢條公仔妹自取其辱真係好好笑

呢個係咩事乜咁多人留意呢條柒頭呢條友同katrina一樣咁on9，cap正我替佢唔抵嘅留言嚟幫katrina口，咪又係借我個留言讚自己屌好心就揾個屌柒katrina嘅留言幫口，逐個逐個point反駁呀嘛又係啲虛偽撚嚟

對呢條女完全無興趣，唔好借女神上位啦，唔係以為自己係ig shop店主同萬幾followers就以為可以公審痴線西呀嘛，有版你睇，你女神fd 5萬幾followers無一個入嚟幫拖，慳啲啦柒頭

佢講野1999咁 d表情好唔自然

好鐘意呢個系列

上集都好好睇 好warm

另外呢條上個禮拜出 包包笑死我

條豬閪應該以為自己有萬幾followers就上嚟挑機喂咁撚用唔真名上連登扮咩伸張正義癡住女神上位 你都係柒閪公仔妹炸 練好啲英文先啦 冇波又要夾 知唔知你兩執皮都好撚核突

佢哋兩條友係度單單打打 得lty 知自己咩新鮮蘿蔔皮唔上嚟嘈

點解佢叫公仔妹？

btw想知dm佢嗰條友因咩事咁激動雞唔雞呢啲見仁見智啦，但on9就一撚定有呢條女份

包包呢個我睇咗幾次 勁好笑佢同will好sweet

因為po咗呢張story

格離post見到條片
想講kitling先得一個鏡頭最後個五秒左右先見到
真係笑大人個口

[ViuTV] YOLO

我都係 包好可愛

佢打段嘢似係串黃絲

fade呢個字係咪女神教咗先識用

我覺得黃藍係每個人有自己嘅standard，呢啲野可以自己衡量，唔使佢講囉當自己係乜野所以佢想講咩呀，係咪想話其實鋪頭商家呢啲分黃藍係無用

班人跳舞跳到咁唔齊都出得街
kitling就算啦 viutv擺明比最紅嗰幾個做centre
唔紅嗰啲真係連個近鏡都冇
成個mv 同首歌 隻舞都好尷尬

公仔妹咁夠薑引戰

我覺得佢就係咁既意思
係咪想串翻我地之前鬧佢個frd Katrina入淘寶貨
入淘寶貨可以做到 profit maximisation
佢意思就係做生意梗係為利益
打段嘢係度講大條道理咁
語氣十足十屋企班藍絲

lty喺19年831都仲喺出面慶祝緊生日，切蛋糕影靚相打哂卡，katrina同呢條女都係同lty fd底，3個根本就係藍絲嚟，底褲黃就有佢地份

無鏡頭嗰幾個一定好妒忌做centre嗰幾個
唔知套戲會唔會講下女團啲八婆鬥爭 班女應該會做得幾傳神

睇嚟佢間鋪想收皮喎屌佢老母藍絲仲想開鋪無腦女人識條鐵大道理咩，全部歪理嚟

momo柒頭你放心，你個fd我地一定追擊到底而家應該加埋你間鋪

咁生日咁啱係8月底 慶祝又無罪嘅
你話佢專登揀大三罷港豬人生就話姐
只可以話佢地緊張自己多啲囉

講真
鬼唔知入淘寶貨成本低 賺得多咩
佢以為人地唔識？
但分別係佢地係藍絲囉 良心？晨早唔知去左邊啦

條mv真係睇得到明星同班kol既分別
好多都只係適合係ig 影相 硬照
一拍片 動態即刻現曬影
好似個cissy咁 真係mk到..
連kayan9896 Jessica都影到好老
其他就更加唔洗講
班kol都係去翻ig YouTube圍爐算啦

仲好意思喺度話黃藍界線好fade邊個先係自私精

點解你有whizoo下集 好似未出

賣淘寶衫唔好咁多野講

係喎
寫住不公開
應該係whizoo啲人。。

冇記錯嘅話佢地係喺海底撈慶祝

特登去咗睇佢story
佢前一個story好撚on9喎
前面都啱嘅 啲大brand立場係點無人知
但咩唔好跟車太貼 唔好將自己standard套落偽人度
啲偽人衝撚哂出黎撐新疆綿就擺到明奶共係紅底啦 咁都唔屌得？

仲要成篇野講撚到眾人皆醉佢獨醒咁

自爆師

屌唔撚係

頭先我㩒入playlist有
宜家冇咗咋 屌水洗都唔清

屌我真係唔撚係

勁撚似啲熱狗口吻
其他人做咩都錯 蠢過閪
自己最醒最清高

咁無嘢喇
海底撈呢啲垃圾都食

其實...佢係咪想講vague

絲打好波佢mon完 po就會識多個vocab架啦

佢都唔係第一次打呢啲熱狗野喇
之前仲有人喺qna讚佢講呢啲敢言

仆街點解今個post啲圖特別樣衰
嚇到我夜媽媽瞓唔著
好心啲女唔好過分自信啦屌

正想講
好fade lol 好消失

好似睡裙

佢個女好慘 格硬比老母谷肥
對住鏡頭做啲取悅大人嘅行為
養到肥底大個好難減

同埋佢之前有條片佢個女係唔想佢影住的

似鄭則仕

小朋友大到某個歲數就唔鍾意比人影
佢老母為左佢望落可愛d 夾硬谷肥佢
加埋生得醜樣 第日大個點算

Katrina 都係成日偷圖
第1張睇張相嘅quality都知係上網cap 但係佢仲打埋呢啲caption講到好似自己去咗picnic佈置到好extra咁 第2張右下角有watermark 第3張 獅子

佢個shot 1秒都好似無
佢都係去做陪襯多

佢個鼻好柒

佢呢張先好笑

咩叫好fade...佢係咪想講vague啊...